```
Денис Будяк, [02.08.19 11:08]
Как работает find pc? Linux64 свежачок, пытаюсь запустить Xref

Ярослав, [02.08.19 12:04]
[In reply to Денис Будяк]
Работает 😊
В окошке TRAPS мышкой выделить имя модуля, процедуры и позицию. M.P:Position
Потом нажать кнопку Find PC в PET с этим открытым молулем
```
==================

В Яос, но не в A2, (начиная с jaos/модернизация-TFXRef) после выделения нажимаем Alt-F7 и открывается TFPET, и в нём отмечается место ошибки. 

После этого, нужно ещё нажать на надпись "pc position" - само почему-то не переходит на это место.

Если редактор уже открыт, то всё равно открывается ещё раз тот же файл. Можно расценивать это как баг.
